邊到有真係健康既全麥麵包？

睇過美心 山岐 嘉頓
頭一二既成份都係小麥麵粉呀砂糖呀
邊到有第一個既成份係全麥麵粉既麵包賣？

自己整

除左自己整 冇
買部麵包機又平又易整
夜晚落料朝早出爐

品穀
唔知執左未

成本高
大手難整
砂糖都都話唔健康就算數啦
高油添加卜都講唔出口

劑

聖安娜有隻新出 用個紙袋裝起16-20蚊個 唔知係咪你想要個d

A1棵麥包
仲有個德國黑麥 應該仲健康因爲好難食

有10%黑麥粉

以前返工間包舖有 仲有整德式麥包 好好食
搬左去九龍城唔知仲有冇整

Marks & Spencer wholemeal bread with rye

好想做gym前食個真正麥包
加砂糖真係接受唔到

我食開Fusion 有提子乾既麥包 但好似冇寫成份

嘉頓有隻純麥方包

M&S有幾款都係真正全麥

我都想知 求詳細資料

通常都係假
只係加兩滴黑水染色

佐敦？上星期仲係處，呢間係好食

係佐敦 好似澳牛附近
一年前去 次次都話賣晒
宜家唔知有無加人手

食完麥文記就行落兩步買麵包
鋪細細人手充足，我中午時份去大把包

元朗麥田園，但真係幾貴，三十幾蚊，但幾好食

全麥好撚難食

想知

油麻地inns隔離果間咩麥田緣好似有
但真係健康既味道

嘉頓好似有隻純麥包

香港人最鐘意d 軟乃乃嘅包，又唔好咬又無益 通常去d 鬼佬風麵包鋪或者百佳fusion 都有d 全麥包或者酸種包

嚐麥

食開依隻

未見過呢隻喎 係邊到有得賣？

係city super果類高級超市先有，差唔多$19一包

惠康都有

我都係食開呢隻 你地一次會食幾多塊到 我試過早餐一野食左4塊

岩岩係惠康見到，會唔會好難食，18.9一包

幾重麥香，而且幾胞肚下，第一次應該會唔慣

A1 隻全麥方好香下，係咪有添加劑？

今朝食左一塊半，飽到宜家
仲有半塊ot果陣食 一袋食到過期都食唔完

有冇印象間嘢叫咩名呀
想試德式麥包呀

未 好食 不過係偏貴

A1 都有隻德國包

想買來試下, 荃灣行左幾間超巿都冇, marketplace 都冇

見唔到有黑麥包 係點樣架？
淨係買咗棵麥 幾好食

Wholemeal xx個d都係

我都食問呢隻 樓下惠康有 但日日入得幾包 好快賣哂 朝早去先買到

買到黑麥了 真係幾難食

我直接去嘉頓買，五日既早餐

終於買到呢隻包 真係無糖 好撚正

馬莎，足料到咬柴皮咁。

會唔會有一個包唔洗到棵麥咁好食又未到黑麥咁難食
棵麥咁好食我驚都係唔健康

堅難食，食兩塊落肚有啲想嘔

食兩塊會太多碳水 我淨係一日食一塊 到而家都未食晒